如果中共捉晒泛民上深圳打靶連登仔可以做d咩

食黃店

除早午晚三餐，再額外食多兩餐

會笑佢地OMDB

出家做和尚. 日日幫佢地超渡.

OGC

返工

返工供樓，假期上深圳dup骨食海底撈

咁食法, 遲早睇黃醫

食 就幫襯下黃店

住—--繼續支持blue發展商

冇野做到。
因為香港一早輸左。

輸左既局只有重來

不停食，non stop 咁食

冇用
香港戰力輸到爆 而且香港冇特種部隊既訓練同裝備 無可能救到人質

搞返1日全民黑衣日

屌你啦 除左食黃店 我仲識上fb派嬲嬲ga

全民進食日

瘋狂食，秒秒食

Truth

會拎N年前既言行出嚟臭抵死

眾籌幫家屬俾子彈錢

好似你咁開post

連登仔：泛民係建制B隊，抵死